想問下大家有啲咩方法學加拿大口音？

是咁的 小弟本身喺加拿大西岸讀書（唔自爆）
但係因為疫情關係返咗嚟 最近想pick up 番啲英文 唔知大家有冇咩方法可以學加拿大口音英文（尤其係西岸口音）？

細個覺得要學british口音
大個覺得根本冇人care,順口溝通到就得
你唔會見有人執俄佬印度佬口音

點解唔學RP

一嚟想融入下當地 二嚟唔想咁突兀

有自己口音並唔突兀，亦唔會因為咁就唔融入

加燦嘅口音係食老干媽得返嚟嘅... 唔洗學...

其實加拿大同美式accent有乜分別？
平時唔係好聽得出

綱上搵個加西本地電台，日聽夜聽！

好主意

italki搵accent coach

學正音都重要 同意樓上要對自己有自信
但有時口音會影響到人地理解 : th音 - fought vs thought 同 n l 音 - no low

do you have any canadian experience?

Out -> ooot

唔執還唔執，口音太local 好難聽得明係真，成日要叫人講多次我都唔好意思

有次聽talk英國口音真係個個都聽得明
個個都話好聽

講多得就口音會變咖啦
只要肯認真學,其實好多香港人口音都唔會好港式好難聽